阿記班友唔好笑住

水晶宮仲味踢完架 失埋分就仆街

0比1

攬炒啦

阿呢班波做乜柒
係咪打算送到入口都嘔返出黎